如果外國有香港示威者俾支那狗放/掉炸彈炸死/炸傷

依家咁落去真係有可能
成事係咪可以宣布焦土成功？

<821>咁撚大件事冇人講 全撚同我入嚟！